Tvb 播MV啊，播五六次洗腦歌

播埋啲鄉下婆唱嘅歌

好能難聽

唔睇字幕 唔知佢唱緊嘜9

似我們自慰

聽到第日食飯會再見

播麻友av好過啦

相信嗎

I'll remember who you are ~

I remember who you are .....

仲有昆哥片尾

好能正

每次都聽到高潮喎，唔講咁多，又要拖返乾塊地先

原來係 A Lin 唱，好 surprise

真係好撚難聽，唔係單純佢d 口音，而係成首歌本身已經難聽，仲要一集播咁撚多次

除左再度敬禮之外其餘都唔知唱乜春

求結尾筆塞泥

大哥，咁都要追擊我同麻友啊

仲要有男版同女版 Alin個首又有時播下普通話版
兩首當四首 好抵